唔見咗幾個票箱

會唔會話唔見咗幾個票箱
或者偷龍轉鳳

標題黨好好玩？

投票
投票
投票

投咗未必贏
唔投一定輸

求下大家
香港冇幾多個5年可以輸

你乖啦

唔會